學生就畢業 想用10000黎博下

對股票無乜認識
淨係知低位入 高位放
乜account都未申請
好似好深奧 唔知點入手好

還掂畢左業打份牛工都係揾得萬幾蚊
又無父幹 下世先買到樓
想趁有機會博一博

睇書

All in Liverpool

一萬 唔好玩啦
唔係又玩牛熊 好易輸哂

1萬都入到一手建行

跟媽咪麵買，足矣

買波啦

10000攞去澳門好過啦

得咁少就算啦，我果時反著學做pt 都搵得多過你

伸手到你
google已經有哂答案
再唔係去書店慢慢睇，乜都唔識就買輸死你

拎10000交學費 我教你

All in 啊仙奴

拿，我教你啦，nake short幫你日日賺

一萬蚊玩條毛

水晶宮

儲蓄得四五萬
但我唔想all in用晒佢

啱啱用二萬細細地賺千五
利申 玩下 玩好細

申手黨

得一萬蚊
過大海 或者用嚟買曬六合彩好過啦

條友開親post都好似廢up多

四五萬其實唔係好多
何不博哂佢呢
冇左舊錢仲生存到就得啦

Allin港交熊

買藍籌 當儲下錢先
咁急功近利去澳門馬會搏下